如果我要袋住先 點解5年前我唔袋住先?

屌你啦柒婆 3個月咁多問題你而家hea9我想收貨?